Cityu scope 仲駛唔駛番

垃圾scope會唔會跟city一齊停???

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

落地底問啦

咩料呀

淨係今個星期class cancellation 垃圾

依個問題唔係Send Email去問Department Head，反而黎依度問。

點問😂

唔怪得之讀scope
讀得開心啲啦

咁都問得出，你咁叻都讀唔到Kong U無天理。😂

好諷刺喎你